你班友仔洗唔洗咁狼死啊？

岩岩經過商場諗住買個大班冰皮月餅番去食
點知......

你班友仔洗唔洗咁狼死啊？
未到中秋已經咩味都無哂咁濟
得番d冷門味
做得好！
務求聽日已經買到佢提早收檔！
光復香港 時代革命

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

買左兩個放係雪櫃 冇人食

盒*

係咪戇鳩架，有咁多支持反送中既小店唔去買？
走去望襯間大集團？佢tvb d 廣告未徹架屌你
個太子爺都跪左啦
華爾登，王孖記，太子餅店，華麗園，四喜（買唔到）
咁多小店唔幫襯，走去幫襯大班？
仲要話做得好？要幫都唔到幫佢啦

仲買兩頭蛇大班 戇撚鳩鳩

樓主坐左幾耐？仲買大班？

推

45蚊先2粒迷你?

冰皮又貴又難食
仲要幫襯D仆街牆頭草
食小幾舊會死咩屌你老母

想食兩家茶禮?不了

要幫幫小店先